高普特登輸7球 鋪天蓋地 全城中伏

衛冕冠軍輸7球鋪天蓋地洗板
冇人記得曼聯輸6球 幫蘇斯克查保就業
全城中伏！

高普幫大家留住個玩具
尊重OK?

系 所以開po幫佢平反